{Student}<dt>
 
{Národnost:}<dt>  F
 
{Jak dlouho se učí česky:}<dt>  1 rok
 
{Počet hodin Čj: 2 hod týdně}<dt>
 
{Doma mluví:}<dt>  F, Ang, Špan
 
{Další cizí jazyky:}<dt>  Ang., Hol., Špan
 
jmenuji je se Adam
 
Mám deset let<.>
 
BYDLÍM je Phraha 5.
 
Jsem Francouz.
 
Jsem vysoký<.>
 
Jsem není tlustí<.>
 
Jsem MLADÝ<.>
 
Jsem veselý<.>
 
Můj tatínek se jmenuje Adam<.>
 
Moje maminka se jmenuje Eva.
